一見鍾情定是日久生情？

大家覺得自己係邊類人？

一見鍾情
日久生情

我：

短拖或者轟轟裂裂（3個月）就一見鐘情
長拖多數日久生情

好有經驗喎ching

見一眼就可以鐘意人都唔荒係好人

一直覺得佢幾好
之後一個舉動令我鍾意左佢
算係邊種

一見鍾情

一見好有好感
一發展無耐就中意
相處耐就愛上
算邊種

絕對係日久生情

一見鐘情全睇樣

女人多數後者，男人就一見鳩痕

中肯

係咩舉動

日久生情多
靚女望完就算

一見鍾情咗先可以日久生情
有啲人自己feel到一定唔會一齊